Stwórz aplikacje (model) ChatRoom'u
Stwórz klasę ChatUser która posiada:
    private int id;
    private String nick;
    private List<String> messages;
    private boolean isAdmin;

Stwórz klasę chatRoom która posiada:
    - mapę zalogowanych użytkowników (id -> user)
    - String roomName;
    - z góry zdefiniowaną listę nicków dla userów którzy są adminami. ( stwórz listę i dodaj od razu np. nick "admin" "administrator", jeśli user zaloguje się z takim nickiem to jest adminem)

metody:
    void userLogin(String nick) - loguje użytkownika (dodaje go do kolekcji) --- > Dodatkowe, Później(tutaj będzie podpięcie mechanizmu observer-observable)
    void sendMessage(int user, String message); - rozsyła wiadomości do wszystkich użytkowników
    void kickUser(int id_kickowanego, int id_kickującego); - weryfikuje czy kickujący jest adminem i wyrzuca kickowanego.


Spróbuj wykonać aplikację tak, aby wykorzystywała mechanizm observer i observable. 
Można to zrobić na dwa sposoby: 
    1. Observable jest server, wysyłamy wiadomość wywołując metodę send a on rozsyła (notify) (observerem są userzy)
    2. Observable i observer to userzy. Wysyłając wiadomość wszyscy są informowani o rozesłaniu -> UWAGA! każdy użytkownik jest Observerem oraz Observable. 

